曼城咬極都唔入，哥狗仲係堅持同一踢法

比人睇通晒咁

笑左3-1

哥狗對高佬有仇 鳩斬波永遠都係搵D 米7入去頂 買人永遠唔買高佬

比隻雀撚

細個比高佬恰過

洛迪唔係高佬咩

追返1:2果球咪轉咗打兩邊出波

不如欣賞多啲Norwich

Norwich犀利在每個球員都有兩個options猜出嚟
仲好肯做假身
搞到曼城迫搶efficiency大大下降 冇得圍住dup

勁

咁咪代表哥狗戰術係垃圾
俾Norwich 破到
仲要失3粒
對猁咪俾人456